成個時事台變左武俠台

一時又流浮山刀客下山, 一時又馬鞍山有刀客出現
依家七劍下天山定華山論劍呀, 香港有幾多個武林刀法劍法流派
叫你Fact check, 就自己打句Fact checked
流站集中返同一兩個post, 等有用資訊上水得唔得

*流言

所以未fact check嘅
source / real-time photo or 老母

Fact checked
鳩估無痛苦

cls

fuck checked

屌佢放段錄音whatsapp cap圖就叫fact check
我自己錄音話香港獨立都得啦

聽講少林係羅湖過緊關

香港已經獨立 (fact checked)

係六大派圍攻光頂呀
我而家趕緊去調停

人地二五仔漏風聲點俾fact check

大家唔好自亂陣腳

不如有關黑社會吹雞整個集合POST
將D未FACT CHECK GROUP一個集中推
等附近巴打去FACT CHECK左先

如果有強烈證據
有圖有武器 有片直播D人開始搞事
先開新POST?

好多流料好易自亂陣腳

連登真係好似網上版既九龍城騫
現實出親事, 呢度都好快收到風,
而且真係有三教九流既能人異士
所以真係資訊會好亂, 計劃都好多
睇下有冇人可以好似攬炒巴咁組織到強而有力既行動

變左熱血江湖

其實係咪仲未有今日開拖既任何證據？